理大女神tvb 轉戰金融界

【港姐VS金魚缸】「理大女神」撈金融好過TVB ：搵工唔敢提參選！

做幾年就做高級分析師

右邊第2新聞